Free programming ebooks from O'Reilly

似乎全部都係最新版!

Reddit果邊好似有direct download links, 自己搵下吧。

正

Object-Oriented vs. Functional Programming

留名

正想搵本java EE睇

無通一次過download free ebooks (in pdf)大法:
(assume you've installed wget)

Windows platform:
1) Use any text editor(e.g. notepad) to create a download.bat file.

2) Then copy and paste the following into the batch file:

3) Open a DOS-PROMPT, cd to where the download.bat is located and type:
download.bat

4) Brew a tea or coffee to wait for the download to complete!

Linux/Mac platform:
1) Open a terminal and type:
cat > download

2) Press ENTER, and then copy and paste the same lines of wget commands quoted above into the space.

3) Press CTRL-C to save and close the file.

4) Type:
chmod u+x download

5) Finally, type:
./download

6) Brew a tea or coffee to wait for the download to complete!

Enjoy!

有部份free ebooks係上面個wget list係冇包到的, 咁你要靠google大神了, e.g.
Please enter at Google Search the missing files one by one as follows:

"Practical C++ Metaprogramming" filetype:pdf
"Using Blocks in Ruby" filetype:pdf
"What's New in Swift 3" filetype:pdf
etc.

你會search到原來有個戰鬥民族網站(ejz.ru)存咗呢啲pdf files, 咁你可以一click就download到了!

留名遲啲down嚟睇